［霸主］AR Emoji完美屌打animoji

屌

點解唔整類似snapchat嗰啲

兩間公司都整埋啲垃圾 都唔會有人用

MKBHD:我從來唔覺animoji 有咩咁好，直到用完三星at emoji再去用多次animoji...

都係Gimmick嘢黎，好睇唔好用，有幾可真係會長玩吖 扮多樣賣點吸引你去買咁
利申s8用家

Gimmick 就一定係，不過AR emoji咁撚樣都吹到咁大

總係覺得有浸講唔出既柒味 唔似得animoji 咁點玩都咁得意

好期待ar emoji 唱k

s9好靚

睇到mphone個樣都唔開胃